cctai班友真係惡過共產黨

喺波台講波都要爆閘入嚟屌
比人撚完之後就話咩係屌個標題
明明最撚多標題黨嘅就係cctai

而且平時佢地成日屌人為利益奶共
點知依家就為咗比個人權法通過而叫人唔好公開聲援加泰
都咪話唔諷刺

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

風向轉返支持加泰
三千正皮加泰狗已經唔存在啦

話fight for freedom然後打壓其他台言論自由

十卜清

佢地好興用口號掩飾自己嘅懦弱
例如嗌香港人反抗然後全部返屋企訓

仲記得有個po叫人加泰狗
同埋依家淨係話聲援啫
又唔係叫人捐錢幫拖定點
成班一見利益就double standard

屌你老母國難當前自己搵地方溫書啦煩閪

癲撚過紅衞兵
係屋企溫書都可以比cc狗屌

呢個真
成堆人叫完香港人反抗
點知轉過頭見幾隻狗就調轉走了

次次都喺ig fb連登話好嬲好嬲
但次次都係得把口
班友成日叫人衝但自己就笠水
唉 講講下又諗起拉舒了

一路叫人咪苦行
但就人咩仲有心情睇波 打機 拍拖 etc

佢地撚會出咩
淨係識吹冷氣屌人送頭咋
次撚次出完去見班𨶙樣推即討推幾千個comment
4點幾鐘入面全部屌 做咩唔退
屋企要人

見風使舵之鬼
日日笑9支那狗冇骨氣
但其實自己一9樣

Cc狗賤撚過支那種
起碼人地冇得揀

次次屌cctai
佢地就淨係識屌返人5毛，分化師
同我哋叫五大訴求缺一不可 光復香港時代革命
就比支那狗屈9我地搞港獨有咩分別

有時見波台手足直接講出佢地個問題
就直接話咩波台狗收皮 blocked咁樣
睇住個因人廢言

見依家有活動 但連登都冇比人ddos就知咩事啦

「核彈」我阿叔係鬼佬教授，佢收到風林鄭下一步計劃，唔想輸全部人同我入嚟

點睇呢個樓主將cc台平時d熱門po整合埋一齊
然後比cc台狗咬

又係靜雞雞比負皮我
駁吾刀？

呢個cc台清泉嚟
淨玩cc台嗰班嚟計算係最高汁會員
但cc台大部人都惡撚過共匪
身邊都有啲朋友講過入面啲人好偏頗
同埋喺平行時空咁
應該真係比五毛入侵曬

個啲時候出到po嘅都知係咩事啦
mon po師

有時勇武手足幫佢地走反而屌返佢地轉頭
同埋上次蛋糕嗰次直頭起撚埋底 cls

外鬥外行
內鬥內行
又時覺得如果唔係有英國佬 其實兩邊人都無咩分別

cc台民主=比中共仲恐怖既獨裁

最唔明點解成班人可以吹捧自己係做文宣，網上打字就網上打字啦，出去的人點收到訊號睇連登

6月就講唔好留係同溫層 結果到10都仲係咁
6月就講嘅FC都變咗WFC

文宣呢啲
一係就ig fb
再唔係就貼lennon wall
想玩國際線就應該reddit twitter
喺連登玩文宣真係托柒
呢度啲人一早歸曬邊啦

cc台？ cc咩意思？

cc=時事=全連登最惡嗰班

得罪波台手足想死 ?

樓主連打時事台三隻字都唔敢就知佢地幾打散言論自由

係
波台=加泰
Cc=馬德里

佢地唔奶共但會奶西（西方國家）

點解你打到呢3隻字
我打親都會變咗做***

再講就比cc台落你降頭㗎啦

中共=cc台
香港=波台

有人想知再講

Cc台入嚟波台拉我地手足

台灣=動物台

天機不可洩漏

CC台真係咁撚多年以嚟都係咁戇鳩

以前無咁嚴動

比cc台班細路仔掌權應該仲黑暗過而家中國

差唔多 惡劣過高登後期既cc台小小

波台ching 出名假膠 cc 台ching 出名真心尻

本民前當年係咪好似靠高登組織出嚟

之前成日有人講波台正常人扮痴線佬 cc台痴線佬扮正常人

cc台三大陣營
白卡佬 魔法師 細蚊仔

無學識唔睇新聞既人扮國際關係專家

拉咩7野 我覺得用呢個字真係好ON9 你睇完唔覆咪得啦 一定要回應既咩

cc台班戰神已經進化到唔洗哨唔帶裝

救命 真係唔驚死

下次可以進化到著拖鞋出去

唔洗蒙面了

幪面法根本係笑話 因為cc台大師一直都係無幪過

係屋企嘆冷氣蒙黎做咩

老豆搵仔好球

班阿sir慣左入人地地方拉人

成班CC9都係拉人King

快啲搞多啲文宣博外國支持啦

下？？有國家要搞獨立啊？？理閪得佢啦

波台手足嚟

CC台嗰班細紋仔嚟 係咁上下

本文青果班宜家點同cc台班傻鳩比

直接叫班大法師係屋企作法最和理非
遊乜鳩行

非波台但駁吾刀

CC台係度吹風叫人裸裝遊行，不如自動去警署等人拉？

兩百萬人一齊去自首，今次仲唔玩死班POPO

真
開post結尾一撚定要加口號
唔係比人屌

邊個係特首

拉

Nben 日日25波台手足

呢個真

佢哋其實由始至今
都係同老共，兼紅衛兵
講嘅嘢，做嘅嘢，同諗咁嘅嘢
根本就係一模一樣，如出一轍
所以我一啲都唔擔心佢哋嘅所作所為
根本擺唔到上枱
兼且係自己掘個窿畀自己踩埋去
基本上係完全唔會洗到腦
呢啲人
就算對家唔出招
佢哋自己都會自作聰明，自取滅亡

「獨家」索爆狗女寫真流出

cc台做標題撚就得

班友不嬲雙重標準
但冇自知之明
所以永遠都唔識反省

日日係到開冇行動post搏上熱門
阻住晒d真係討論既post

一日搞幾廿個活動
都唔知去邊個好

最弱智

成班都係冷氣軍師

佢地平時喺工場都係噉

問港父就知

咪得罪父哥
牠人都敢殺

殺左幾件

咪25父哥啦

波台吹下水都唔畀，洗唔洗
我夠膽講我對上一個月開嘅po有用過八成cc台同p牌post

呢度不嬲政治forum嚟

有無人話我知4個月前兒登係點

Tinder skout依家都係

屌
駁鳩佢地又話我係狗話我分化撚五毛

係
根本一言堂嚟

浦開cc台都頂唔順
以前個風氣已經夠差
呢幾個月直頭俾啲低汁會員同三毛控制晒

cc台不嬲低汁
再加埋啲唔識規矩嘅新會然同埋三毛
真係搞唔掂呢個組合

真

跟住就屌波台了
劣幣驅逐良幣

想回家了

牙祖

二百頁黑警犯罪報告唔推，走去玩法術，你話抵唔抵屌

時事台先最多5毛

波台二大陣營
阿蛇 白卡佬

正經嘢唔做，走去數pixel玩風水真係痴撚咗線
咁認真去做on9嘢，無腦到曲直難分
真係好難相信智力正常嘅人會咁樣樣

報夢唔係無科學根據架

冇辦法唔推

睇住證據確鑿嘅黑材料
畀堆「核彈」拉落深海

就知果班撚樣先係五毛

Cc台班人入黎拉人未？

平日冇咩點睇波台 而家先發現波台人心水最清

波台係扮癲 cc台係真嘅

你用「黑材料」，陣間又有人咬你用支那term

黑材料係支那term嚟㗎咩

咪屈
波台入面唔係阿蛇就係蝈安（eg鳩硬蛇
再唔係就白卡佬

前排見到有人屌人用呢個term

啱啱google咗
原來黑材料一開波係指共狗喺文革嗰陣調查潛在造反對象所得出嚟嘅資料

中文版wiki係咁寫

［陳彥霖母親訪問］毅進仔寫d稿真係錯漏百出

寧願你咬文嚼字都好過追撚住班「法師」碌鳩嚟含啦

呢啲起碼叫有用po嚟
好過咩上唔到熱門就會好失望嗰啲

佢地識撚咩

佢地淨係識核彈咋嘛

遊戲台講lol又爆閘
體育台講波又爆閘

之前去玩膠都算 而家連集會都唔俾人去

話明冇大台
但個個爭住話事
唔啱意見就屈人共狗
班友啲支那生番基因出晒嚟

我個post